美國國會報告批評中國侵蝕香港自治 建議執行《人權法案》開始制裁

美國國會一個委員會發表年度報告，認為中國在過去一年以來，進一步侵蝕香港的自由及自治權，有關做法影響美國未來的對港政策。

報告建議華府執行《香港人權與民主法案》，懲罰違反人權的人士。

報告由跨黨派的國會及行政當局中國委員會撰寫，提及特區政府雖然撤回修訂逃犯條例，但市民要求追究警方使用過度武力以及被指與黑社會聯手對付示威者。報告又提及多名民主派議員被禁止競選公職，以及多名參與爭取民主運動人士被囚禁。

報告又談及新疆至少有過百萬名穆斯林被關押在教培中心，認為中國當局違反人權，建議對參與大規模監禁和監視維吾爾人的中國企業和官員實施制裁。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推plan A

當初講好左2020前要有真普選架

美國記住

推推推

快點

唔做俾人笑紙老虎
但香港都冇人提好難入手

恐怕最後變成同支那「2020年前武統台灣」一樣

美國有幾多人係香港
唔好當情報部門流啦

快d啦

都係齋吹

咪學支那口交部啦

淨係睇中聯辦換人都知係中共操控緊香港啦
何來港人治港

快來實際野

幾時可以執行，等左好耐

推

應該直接用地獄火導彈將林鄭條臭閪斬首

制裁香港

制未

執行得黎香港人死哂